「我好嬲呀!!」

「我好嬲呀!!」

咁之後呢?冇啦?
呢個係身邊見到部份人的情況
如果你真係好嬲，好痛恨呢個政權
不如試下利用呢份憤怒
做多一啲，那怕只係小小
「聚沙成塔，滴水成河。」

不如睇下一啲最近的真實例子

9月中 - 有前線手足被捕
「我好嬲呀!!」
「我地要檢討，下次唔好再咁樣比人捉！」

10月1日 - 健仔中槍
「我好嬲呀!!」
「我要叫晒身邊的人出黎，今晚就去聲援！」

10月4日 - 反蒙面法實施
「我好嬲呀!!」
「我今晚就遍地開花話比政權知我係唔會驚！」

10月14日 - 陳彥霖 VTC的閉路電視
「我好嬲呀!!」
「我一定要推翻暴政還霖霖一個公道！」

10月20日 - 警方用藍色水炮車射清真寺
「我好嬲呀!!」
「我要上twitter煲大佢！要比全世界都知！」

10月21日 - 荃灣連儂橋有女仔鬧差佬被捕
「我好嬲呀!!」
「我要貼爆D晒文宣，你撕幾多，我貼幾多！」

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

無錯
由其係一啲有家庭，工作負擔既人
唔係下下要上前線先係做到野
好多時一ｄ微不足道的野
都可以產生好多的影響力！

PUSH

身邊大把人嗌我好嬲但連和理非遊行都唔撚去

慢慢改變佢地
唔去遊行既叫佢印下文宣
推下Twitter
怎至乎係Fb follow下都可以

慢慢一步步黎

「我好嬲呀!!」

推一推

推

push

去完遊行撤離返到屋企樓下見到間藍店排撚到爆晒，就好想屌鳩人港豬連罷食都做唔到憑咩要我付出時間幫你爭取諗多幾諗就好痛心班前線手足

手足
加油
政治就係要令原本唔支持你既人支持你

嬲又點 睇死你地咪又係「光復IG」
淨係識係出下IG Story

勇勇子太多文具，書包冇位裝紙

麻煩大家印定幾張隨身攜帶，和勇一家親